# ZOO2.0
**READLME :**
- pour acceder au site : hanane2709.alwaysdata.net
- configuration la base de données : **user** 270802
                                      **mdp**  meriemdalia
                                      **db** hanane2709_wildzoo
                                      **host** mysql-hanane2709.alwaysdata.net


**ACCOMPLIE: **

- Le site s'appelle Wild, il est constitué de 5 pages home, login ,ticket , about et sectors
- toutes les taches ont été effectuées.
- la page home change de font en fonction de l'heure.
- quand on passe la souris sur les images des sector c'est dernier se zoom.
- la page ticket contient 3 sous page : modify, all ticket,et find ticket.
- la page login permet a l'utilisateur de se connecter et s'il n'est pas dans la base de données il pourra s'inscrire 
- la base de données :deux table : ticket et user 
- pour ce qui est de la table user elle marche bien a chaque inscription l'utilisateur s'ajoute a la base de données sans probleme et il peut se connecter apres.
- On cliquant sur le bouton envoyer de la page modify le ticket change d'etat est devient resolu.
- all ticket permet d'afficher tout les tickets 

**PROBLEME :**
-  lors l'ajout des ticket,la connexion à la base de données ne marche pas donc il ne s'ajoute pas au tableau.
- l'image du zebre ne marche pas mais les autres si.
- Wordpress : au debut je suis parti sur l'idee d'un zoo aquatique mais en lisant les consignes je me suis rendu compte que ce n'etait pas possible j'ai voulu changer mais je n'arrivais plus a acceder a wordpress cepandant j'ai suivi le meme design juste jai changer le nom de zoofairy en wild ainsi que les photos.

**CHARTE GRAPHIQUE :**

- langage utilisé: anglais.
- police utilisée : Poppins, sans-serif.


